有冇巴打真人識得佢Jimmy O. Yang (Silicon Valley : Jian Yang)?

睇 Silicon Valley 入面個 Jian Yang 原來係香港出世既，真係估佢唔到，而且仲好識得搞笑。

又想拎人香港出生打飛機 ？
佢自認係中國人喎

Gay

好少作品

但係Free Range Chicken and sing nigga係好笑既